俯後撐點先可以快d

想做到25下考消防， 做極都係23下....

練

仲要預埋入去點都俾人foul 幾下

咩黎?
即係波比跳？

Foul幾下，時間好難預

操野啦